# Projet tutore

Projet de Jeu vidéo Qwirkle à réaliser dans le cadre d'un projet tutoré de 1ère année de DUT Informatique à l'IUT d'Amiens.
(Groupe: Yohann Cholley, Maïc Domont, Louis Jullien, Théo Saugé, Clément Vienne)